印度呢個地方，去吓旅行都會中招，點睇印度確診數字連50人都無

🤔🤔🤔

同機有咩人都係一個問題，btw依啲時間仲去旅行而中招嘅人唔抵可憐

印度仲痴線，透明度低，又污糟

因為嗰班人唔係住印度,所以就算佢哋係印度人都會奶嘢.

佢哋好遲先開始多確診 你都知咩事

牛屎浴

唔驗就唔會有人確診，同印尼一樣

啲人死咗都無人理佢點死

窮撚國家啲數唔好信

當年科學家都係恆河發現噬菌體 救返全世界

印度人口已經去到13億, 感染百3萬人先係0.1 %
老實講...呢D落後地方.....真係會有人知咩

帶個人走過十八層地獄，出返嚟好難知道邊一層整死咗佢

太貴唔驗呀嘛

咖哩溫泉

隻病毒唔夠其他菌抽

上個月喺印度返嚟，幾慶幸冇死到

呢個係印尼唔係印度

去轉旅行都中幾件就知幾西利
強國果d死撚左唔撚計
冇入醫院唔撚計
一鳩樣

代答，印度尼西亞都係印度

窮國無錢驗。
係咁椅驗下，求祈有幾個咁

印度都窮啦屌 鎮壓緊巴基佬同地方勢力無撚哂錢

死左就推落恒河

柬埔寨、印度同印尼：
唔驗就冇確診

[好撚重要] 手足比黑警圍住屌老母刑事恐嚇段片要譯做英文RT比全界世知阿

我已經譯左做英文 跪求有手足幫手上字幕
推比全世界知道阿